有無人諗過日本AV其實係避孕套公司嘅廣告黎？等你睇完AV要買套

所以任你download唔介意版權
如果係真，應該係最成功嘅marketing

打飛機要個套黎把鬼咩

睇av=打丁
打丁要用套？

Why?

貴族級享受

蠢唔緊要
仲要開post比人知

你打得多就會想試下嫖妓、one night stand、搵sp、追女仔
到時就要用好多套

打飛機帶咩套

我寫得1999啫

AV唔係中共用黎維穩既咩？

打J打到你班仆街無哂意志

唔洗睇AV都會想做以上既野
照你咁講，咁AV個意義係邊

我睇開中出系列 應該唔使買套

logic fail

我話係HD公司同光碟公司仲有上網公司 每個月唔知比幾多錢班架仔 唔係邊有人單撈先 愈出愈高清 碟同HD係咁換 上網又1000M 唔係AV架話洗閪咁快咁大呀 岩唔岩先

如果係維穩一定搵大陸女仔拍啦
不過香港人掛住打j
對一地兩檢違反基本法18條懶理又係事實

刺激你嘅性慾，等你做多d

中出個啲又點計？

避孕套公司梗係唔會拿公司資產黎浪費啦

why?

可能係joint venture

有冇諗過其實係紙巾廣告黎

減低拍攝成本
同埋免除行業之間嘅糾紛

完全九唔撘八

睇完AV係咪刺激起你嘅性慾？
你打得多j就會想試下嫖妓、one night stand、搵sp、追女仔
到時就要用好多套

樓主男定女

睇av=打丁=射精=要抹=要用紙巾

男

孟加拉效應

可能紙巾公司都有份sponsor

嫖得妓多 就會有病
有病就會傳黎傳去
傳黎傳去就會死好多人

所以強國封鎖網絡 唔比人睇AV
唔係無原因 背後邊個先係搞手
明眼人一睇就知

習大大捉緊盤好大既棋

我諗如果你老豆睇到依個post
一定後悔緊點解唔買避孕套

廁紙有用d

打咁多句
得呢個回覆make sense

認真同你討論
樓主搞清楚因果先
啲人係因為想扑嘢 ->無得扑而睇av
定係 睇完av -> 想扑嘢

期待你下次真係突破盲腸

唔覺
反而樓主呢個post就係最佳marketing
生著個咁既仔其係要戴套

咁即係有女朋友/結咗婚/有嫖妓習慣嘅人唔睇AV?

手係唔會有bb架喎

樓主係我近期見過最撚無邏輯既人

可能電腦品牌都有sponsor .
電腦lag , 唔清,買過部。

點解世上仲有啲咁撚蠢既人 係咪腦退化

我大學讀marketing時
教授話Calvin Klein 內衣褲銷售成績不理想
經調查發現名牌愛好者好少會買名牌內衣褲
因為著咗都無人睇到
於是Calvin Klein俾錢fashion designer叫佢地推個低腰褲潮流
個個著低腰褲都唔敢著阿婆底褲了
同樣道理
避孕套公司係AV公司幕後金主目的就係刺激社會上使用避孕套的demand不奇怪呀

你自己冷靜d諗清楚先啦

有無諗過呢個係弱智人士廣告黎？要人多d關心弱智人士

你再諗清楚先啦

睇完更加想中出喎

你教授真係慘
教著個戴套打飛機既傻仔
人地舉一反三 你就邯鄲學步

跟住就有其他廣告同宣傳叫你用套
例如防性病防愛滋
或者係負擔唔起生仔費用

重睇一次啦
戴套打j

你自己已經推翻左自己
第一，假如係廣告 推手會係防愛滋機構 都唔會係av
第二，你睇av會唔打飛機，忍到落街買套再搭車叫雞？

屌你老母弱智撚返庇護工場啦

1a.防愛滋機構無咁多錢或者避孕套公司又係佢地金主；
1b.AV不介意盜版嘅解釋係日本市場夠維皮，但錢邊個嫌多？如果唔係廣告，點會唔想賺埋海外市場？
2.我唔會對住男人打J，睇lesbian av又驚有人妖。但據我所知好多人j完上咗癮就會出去搵女人解決；
3.原來杜蕾斯母公司已經買咗美贊臣，即係有咗bb飲奶粉又要幫襯佢地。

點解係弱智呢？你接受唔到自己做傻仔睇咗咁多廣告？

錯晒 係賭場廣告

嗰d係on-top再賺少少

..... 中二病睇少d動漫啦

你做咩撚野

最大問題係佢覺得自己突破盲點

樓豬唔知係咪女人黎 打完飛機就聖人mode 喇 仲諗乜q 叫雞

原來弱智都識上連登

合理推斷黎

咁av商點賺錢

如果係咁妓女就乞食啦

樓主係以前高登嗰個單戀無罪

其實樓主知唔知日本玩風俗係幾錢
大部份人都講緊窮 屋都住豆腐潤咁細 食平野
邊有多餘錢玩風俗
你估日本好似香港咁平？

仲有日本朋友講返
日本叫雞可以唔帶套

驚左手大肚

避孕套公司嘅資金已經夠維本，仲有日本本地巿場銷售

So?

正如你個名因果報應，你既存在其實正係最好ICON提醒世人要用DomDom囉！！

又有道理

我寫得1999

但可惜唔係真

哈！

唔睇av路過

賣飛機杯都話呀⋯⋯

ching打個飛機都用套咁有生活態度

你都識講係本身無呢個需求 先會出現呢啲招數
現實係有冇AV
人（尤其男人）都一樣咁有性慾 對安全套都有需求
所以你講既嘢根本唔成立

係咪得我會咁認真同你解釋

呢盤生意出唔起錢

1.個例子係話商人會無所不用其極推銷自己產品，Calvin Klein個例子係從無到有，避孕套公司疑似科水拍AV表面上只係刺激需求，但你可以進一步諗，如果人本身係無性慾呢？對性嘅要求只係奶粉公司、避孕套公司、香水公司等嘅洗腦結果；
2.m記一樣狂賣廣告，唔食野會死添，唔係市場上有需求就唔駛賣廣告

你不如話係日本政府背後支持嘅
鼓勵人買多啲AV碟刺激消費

如果係咁，點會放任海外觀眾肆無忌旦睇盜版？
或者一早買兇殺thisav網主啦

做marketing做到要殺人